AirPods個盒一直冇抹 變成咁

有冇其他巴絲都係咁
Btw個盒係超吸塵 超易污糟